典解油價升但係油股係咁跌呀

仲買油股？

有咩問題?

睇下一年以上的原油期貨，大低水，係inverted term structure，代表長遠油價都係冇運行。遠離油股吧。

短中線會升